出街見好多人染頭髮，好羨慕

個個顏色都好靚，有無人工種唔比染?
想染藍灰色

以為你無頭髮

死mk

文職一定唔比先

有用住臨時染洗頭就甩果D玩住頂下癮先